[
    {
        "id": 1082,
        "question": "Anıtsal",
        "letter": "A",
        "answer": "Abidevi"
    },
    {
        "id": 785,
        "question": "Eskiden tercüme-i hal denilen yaşam öyküsü",
        "letter": "B",
        "answer": "Biyografi"
    },
    {
        "id": 1257,
        "question": "İşletmelere gün sonu giren para, kazanç",
        "letter": "C",
        "answer": "Ciro, cirosu"
    },
    {
        "id": 177,
        "question": "Çiçek, dal ve yapraklarla yapılmış halka",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çelenk"
    },
    {
        "id": 1391,
        "question": "Yabancı ülke parası",
        "letter": "D",
        "answer": "Döviz"
    },
    {
        "id": 207,
        "question": "Benzer, eş, denk, daha önce benzeri görülen",
        "letter": "E",
        "answer": "emsal"
    },
    {
        "id": 1913,
        "question": "BÜYÜK ESERLERİN AYRI AYRI BÖLÜMLER HÂLİNDE YAYIMLANAN PARÇALARINDAN HER BİRİ",
        "letter": "F",
        "answer": "Fasikül"
    },
    {
        "id": 584,
        "question": "Seçkin, seçilmiş, seçme",
        "letter": "G",
        "answer": "Güzide, Gûzide"
    },
    {
        "id": 245,
        "question": "Karşılıksız vermek, bağış",
        "letter": "H",
        "answer": "hibe, hibe etmek"
    },
    {
        "id": 1101,
        "question": "Bir düşünceyi anlatan bir veya birkaç cümlelik söz",
        "letter": "İ",
        "answer": "İbare"
    },
    {
        "id": 978,
        "question": "Herhangi bir şeyin veya vücudun üzerinde oluşan, biriken pislik",
        "letter": "K",
        "answer": "Kir"
    },
    {
        "id": 983,
        "question": "Deniz kulağı",
        "letter": "L",
        "answer": "Lagün"
    },
    {
        "id": 325,
        "question": "Konu, beklenmedik olay",
        "letter": "M",
        "answer": "mevzu"
    },
    {
        "id": 642,
        "question": "Davranışı kaba, sert ve gönül kırıcı olan",
        "letter": "N",
        "answer": "Nobran"
    },
    {
        "id": 907,
        "question": "Görülebilen veya dokunulanilen herhangi bir şey",
        "letter": "O",
        "answer": "Obje"
    },
    {
        "id": 899,
        "question": "Serbest, Hiçbir Koşula Bağlı Olmayan",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Özgür, ozgur"
    },
    {
        "id": 1019,
        "question": "Telli sazları çalmaya yarayan ve kemik, boynuz vb. şeylerden yapılan çalma aracı, mızrap, çalgıç",
        "letter": "P",
        "answer": "pena"
    },
    {
        "id": 389,
        "question": "Bir gemi veya uçağın gidiş yönü, izleyeceği yol",
        "letter": "R",
        "answer": "rota"
    },
    {
        "id": 1806,
        "question": "At Bakıcısı",
        "letter": "S",
        "answer": "Seyis"
    },
    {
        "id": 1126,
        "question": "Düşen su damlasının çıkardığı ses",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şıp"
    },
    {
        "id": 1741,
        "question": "Eski dilde saldırı",
        "letter": "T",
        "answer": "Taarruz"
    },
    {
        "id": 1070,
        "question": "Ateşten fırlayan ve etrafa saçılan kıvılcım",
        "letter": "U",
        "answer": "Uçkun"
    },
    {
        "id": 1473,
        "question": "Oyunda, yenilmek, kaybetmek",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ütülmek"
    },
    {
        "id": 865,
        "question": "Kelimeler yerine, sadece sesli harfler kullanarak, insan sesiyle müzik icra etmek",
        "letter": "V",
        "answer": "Vokaliz, vokalız"
    },
    {
        "id": 1476,
        "question": "Su parkı gösterilerinde zekasıyla öne çıkan memeli su hayvanı",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yunus, yunus balığı"
    },
    {
        "id": 1167,
        "question": "En yüksek nokta, tepe",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zirve"
    }
]